
TÜKETİCİ Hakları Derneği, Ankara Büyükşehir Belediye Başkanı Melih Gökçek ile ASKİ ve EGO yetkilileri hakkında, ’tüketicileri zarara uğratarak, görevlerini kötüye kullandıkları’ iddiasıyla Ankara Cumhuriyet Başsavcılığı’na suç duyurusunda bulundu. Dernek Başkanı Turhan Çakar, Ankara’daki tüketicilerden toplanan doğalgaz bedellerini EGO’nun BOTAŞ’a ödemediğini vurguladı. Çakar ASKİ’nin de abonelerden topladığı paranın 350 milyon dolar dolayındaki kısmını başka alanlara harcadığını iddia etti.
